人生苦短長又長

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

港女出名on9， 唔信請起底

狗公姐-,-

同你一樣

有諗過 記得來撐下場

關我咩事

關佢咩事

關你咩事

乜人地咁應你咩

我好冤枉呀 包大人

不要再說鳥

世界上有好偉嘅發明你又唔用

關我哋咩事

出面大把狗公唔捉捉個得把口嘅假膠

好撚柒

仔仔唔係佢咩

我真心架...唔怪得咁耐都食唔到絲打
個個當我假膠...

柒多幾次就慣架啦

屌呀
點解無啦啦我會變咗佢架
呢下真係好冤枉喎仆街
邊個屈我係佢同我出黎